\begin{center}
    {\LARGE Problem A}\\
    {\Large Alan Turing}\\
    {Time limit: 1 second}\\
    {Memory limit: 256 megabytes}
\end{center}

\textbf{\large Problem Description}


艾倫．麥席森．圖靈(Alan Mathison Turing)是位偉大的英國際算機科學家、數學家。
作為研究計算機科學的先鋒，提出了一個影響重大的數學抽象模型：圖靈機。

以下將簡單介紹一下圖靈機是如何運作的。圖靈機有一定數量的狀態、一條無窮長且
能紀錄特定符號的帶子，依據一組特定的規則進行狀態間的轉移。起始時，圖靈機會
處於一個特定的起始狀態，其讀寫頭會指在一個特定的位置。圖靈機會依據當下的
狀態以及讀寫頭位置上的符號，來決定接下來將往哪一個方向移動讀寫頭或是停機
、要將什麼符號寫回資料帶上、以及下一個狀態將會是哪一個。

「有沒有辦法判斷特定的圖靈機在給定特定的資料帶時，最終會停機還是無止境的持續執行？」
便是所謂的「停機問題」，是圖靈機相關理論中的一個有趣問題，可已經被證明是無法判斷的了。
然而，停機問題仍有些正面的結果。「特定圖靈機在給定特定的資料帶時，是否能在10步內
停機」是完全可以判斷的。這個版本的問題，就請你寫個程式來回答吧！

\textbf{\large Input Format}

測資輸入的第一行，有一個整數$T$ ($T\le 20$) 代表測試資料的筆數。

每一筆測試資料會先描述圖靈機。測試資料的第一行，會有一個整數 $n$ 
($1\le n\le 10$) 代表這臺圖靈機有 $n$ 個狀態。其中狀態 $1$ 是起始狀態，
而狀態 $n$ 為唯一的停止狀態：一進入該狀態，圖靈機便停機。

接下來的 $n-1$ 行會依序描述圖靈機狀態 $1,\dots,n-1$ 的轉移規則。請注意狀態 $n$ 
為停止狀態，因此不會有任何的狀態轉移規則。為簡化這個問題，在資料帶上會出現的
符號僅有 $0,1,2$ 三種。我們將使用三個以一個空白隔開三元組(3-tuple)描述轉移規
則。每個三元組$(x,y,z)$代表圖靈機將轉移到狀態 $x$ 、 $y=1$ 時讀寫頭將往右移
、$y=-1$時讀寫頭將往左移、$z$ 則是寫回資料帶的符號。在本題的設定中，圖靈機將
先將符號寫回資料帶，再進行讀寫頭的移動。這 $n-1$ 行中的第 $i$ 行的三個三元組，
分別代表了在狀態 $i$ 讀寫頭讀到符號 $0$、$i$、$2$的三種狀態轉移。舉例來說，
第五行的第二個三元組如果是狀態 $5$ 讀到符號 $1$ 時該進行的狀態轉移。

接下來的測試資料會有一個整數 $m$ 代表這組測試資料有 $m$ 筆查詢。每筆查詢會
有幾個數字寫在單獨一行。其中第一個數字 $x$ ($0\le x\le 10$) 代表這筆查詢
有連續 $x$ 個符號預先寫在資料帶上。接下來共有 $x$ 個數字，就代表寫在讀寫頭
起始位置起，往右方延續的符號。這 $x$ 個數字只會有 $0$ 跟 $1$，符號 $2$ 其實
是空白。因此當輸入為 \verb+3 1 0 0+ 時，其實資料帶看起來是 
\verb+... 2 2 2 1 0 0 2 2 2 ...+ ，且初始時讀寫頭指在 \verb+1+ 的位置，在
開頭前方與結尾後方都有無窮多個空白(符號$2$)。


\textbf{\large Output Format}

對第 $N$ 組測試資料請先印出 \verb+Machine #N:+。
隊每一筆查詢，如果能在 10 步內停機，則印出 \verb+yes+ 否則印出 \verb+no+。

\newpage

\textbf{\large Sample Input}

\begin{verbatim}
3
3
(2, 1, 0) (2, 1, 1) (2, 1, 2)
(3, 1, 0) (1, -1, 0) (1, -1, 2)
3
3 1 0 0
2 1 1
1 1
4
(2, 1, 1) (3, 1, 0) (1, -1, 2)
(1, -1, 0) (1, -1, 1) (1, -1, 2)
(2, 1, 1) (2, 1, 0) (4, -1, 2)
2
3 0 0 0
5 0 0 0 0 0
2
(1, -1, 2) (2, -1, 0) (1, 1, 2)
2
2 0 0
1 1
\end{verbatim}

\textbf{\large Sample Output}
\begin{verbatim}
Machine #1:
yes
yes
no
Machine #2:
yes
no
Machine #3:
no
yes
\end{verbatim}

% should prepare figure for the first example
% read TikZ

\newpage
%\begin{center}
%Problem A is on the other side.
%\end{center}
